NBA 原來有個球員叫Curry

叫咖喱😂😂😂😂😭😭

星雅廊都有啦你唔講

咁 丁丁 紅屌咁仲正

沙嗲呀

識佢 上年總亞軍ma

😂